[AN/IOS]少女前線[66] 又到聖賭既季節

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

後勤計算器

練級計算器

少女前線資料庫

少女前線工具集

新手留名

lm

留個名 無資先黎開聖造

留名 allin妖精

日服新手留名

9彈匣大45姐五發就已經咁大差別

新手lm

日伏100造一把新槍都無

日伏100造左右
RFB 416 湯 V
SVD3隻
雖然無G36C但有RFB算
資無左一半以上

用大包圍公式？

有無日伏大佬加me
ID 777449
無朋友

終於捨得清埋7 8圖夜戰
自律刷專武go go go

想用mg公式包圍

6264 ready
唔知造唔造到aa12

重造不了

ID 168161已加，不過得3宿

又幾正wo

新post留名

出咗好多HK416了

same

好想腹パン佢

17萬g賭到9萬

早睡早起

有無普建IWS公式

100造得把95式，大包圍公式造唔到rfb。

有無巴打用iphone x玩緊？
感覺有d卡

我得2條線

好耐未見過新冧巴

新冧巴 食得呀

忍唔到手用哂D定向
整齊星人

你個倉得咁少，點過聖造

魔法卡

可能齊晒呢

谷50飛妖精

無核了 得30粒

過完聖核就夠核

sad but true

唯有賭hg換核

code:3

陣間收起bingo

收起聖核

搞到任都解唔到

原來今次無LIVE 2D

今個月每日禮包

淨係採購幣都抵

300造得cms
每種槍都單吊

又再一次傾家蕩產都冇cms
等3週年比真核我揀算

真核幾大都換SG啦

差2把4星機槍都唔出比我

托卡列夫控

呢張真係扯

想問如果砌榴彈隊
G11/416 V
灰熊 45
FAL

7號位擺邊隻會好D

g11掃殘血會快啲

終於有4*重裝

咁快 我三星都未升齊 非到極點

14條線

差廿分開埋最後果格

尋日解晒, 岩岩600分就夠

40784
日服 6宿

想請教吓幾個問題，7號位擺隻 RFB 會唔會攻擊力唔夠 ，因為佢啲射速比較慢，所以特登放喺呢個位 buff 射速

同埋如果唔放 RFB 嘅話，因為冇 g11 嘅關係，用 AR 15取代嘅話會唔會好啲？始終 AR15 開技射速爆炸個爆發力都幾可觀，但係如果咁做 旋風就只係會剩低4號仔嘅命中加成

比我就未必會放rfb，不過唔知你有啲咩
用416/g36 頂住先？

命中去到後面有妖精問題不大，前面除咗打飛機之外靠閃電都夠用

好主要睇你打咩 非夜戰非小飛機旋風單閃電命中光環都仲夠用

咁用416頂住先

又倒晒落海

玩到無哂卷

me2 得新四星霰
aa12 唔見影

廿飛 0new 仲要後日賭妖

啲資跌穿50k

琴晚得返一千口糧

想賭隻5星盾甲

低消平時都可以賭既 靠次數堆

aa12

兩飛6264三檔都係四星on99

全部都

得返三萬資
賭60飛低消是否不智?

2021都中幾多 但資就到四位數 消得勁快

賭低消又炒晒

新手想入坑玩日服定台服好，有咩分別

日服會容易追進度啲

兒童節skin應該出密d

新手啱啱打7-6用滿等未滿級2ar1rf2smg諗住輕鬆打點知湯哥未行到去就已經死咗… 唔知點搞好 宜家諗緊會唔會關隻m14 行太慢事 又或者湯哥唔夠高迴避

7-6就算用RF都唔用裝斗蓬

7-6就算用RF都唔好裝斗蓬 我的眼睛

比你提一提先發現
同埋我隻湯哥迴避太低 用緊金甲35都係得108
可能要2隻加迴避ar 先得 宜家個隊係f 陣
416 v 沖
m14 湯哥
mas m21

用好友幫拖?

照明妖超絕up

重造又唔出妖精又唔出 棄驚

1早用好友過咗 不過想試下用自己隊混傷隊睇下有幾渣 死剩1隻

盾甲 一隻
照明 八隻

7-6 嗰隻好似冇甲
跑得快好世界

十幾飛先一隻 同平時無up無分別

差日10抽有8隻 今曰6抽1隻都無

暴怒up

陣間計下

21隻妖有6隻暴怒

新cv

忤逆小隊

好耐未見過5位數資

冇資了, 最多賭多一飛
空襲 2
照明 8
炮擊 5
嘲諷 3
暴怒 2
護盾 4
勇士 3
狙擊 3
盾甲 2
指揮 1

最後5下又全裝備 邊度up

+1

第二天廿抽沒有一隻是妖

唔記得有exp up 用咗800電

得700電喺身

咸魚左一排有8000電

Exp up個活動有無咩手槍係必練/可以練複製人
想玩4保1木星炮但係上網睇個個都講唔同槍
利申無57

火力手槍都可以練複製人

維B

5星就維,灰熊, M950A, 57 同 競爭者

打到無電
停唔停手好

110-115級去邊練?

0-2去到112都OK
其他8圖夜戰掛

95層係咪要榴彈隊先過到
李白同G11旋風隊都唔掂

有得心智果堆手槍 係咪全部都屬於勁果派？

全部都用得過，但放咁多資源值唔值又一回事

依家升緊ump去到113已經無心機
升下其他1lv低星槍好過

我都喺餵書

唔夠核心了

早派聖核都唔夠核心 不過我賭妖都射左一半落海

成千核在手

核已乾

我有買嗰skin但喺冇再用過蠍式

好咸濕

ham sub少陣la

連佢都入左坑

四隊95%以上的大成功 好爽

台服就快齊槍都上唔到榜喇

無戒110升115真係好痛苦
升完三支手槍唔想再升

升到真係HI出黎 就係為左今日 大成功加倍
(113到 刷02 會有衰減 )

用mg 刷81n

81n 冇核心
刷02 mod 到已經夠核心升

差800核就擴晒4,5星槍
下次核心up應該搞掂

我成30隻 90級4擴 核心持續負增長
升下兩三星做對沖都唔掂

可以停賭一排

全部槍滿lv 留名

依家終於可以用核擴槍

大佬。。。

u全槍滿完lv 係咪準備全妖五星⋯

no la,me npp...

奶腳

日服大建

新skin?

無資無核心開大建都無用

呢個skin以前就有

戴住個面具好lun型

仲有佢對長腿
由頭奶到腿趾

Famas好型 希望多d依類形skin
當然兒童節skin都要出密d

MP5又有skin

閃電姐

唔知抽邊個池好
應該等之後果個定抽光輝好

12姐 94姐

一岀大建中哂好野
sgmg隊係應該 3sg2mg定2sg3mg 定加隻手槍好d

150造先齊5把5星

2sg 夠啦 落唔落手槍睇你打咩關

好

玩咗一個月度都係決定唔玩大建住，連mg都養唔到兩把。

12把聲有少少失望

94把聲沉左少少
12倒是幾正

多元菌

正喎有大圖

100場了, 閃電呢?

我係60 lv 未到既新手，想問而家限時刷圖應該直衝打 boss 完場定s 級完好d?

拎boss果場s算

打兩次boss快過你拎一場s勝

200場出左

新手留名...

連4星都未刷到過

邊有咁易

waifu

仲諗住刷黎擴 見你要200場都係算數

屌你金插板有無咁難出, 賭左200飛都無

要留定SG人頭份既MAX裝甲

當開始有就多到唔想要

刷成200幾場44e連4星都未見過
我都只係想要1隻閃電啫
之前個箱已經無出

仲未刷到UMP40

好似都慣咗每日入post睇吓有冇圖

唔post圖冇人入

辛苦晒
最近真喺無咩嘢做，都喺回吓資

長唔長草期都無乜人

上次活動有一個post 都唔錯

Any one will 抽?

想要this不過無幣了

想要sat8

有冇人知日版個活動講咩 睇唔明日文
約略睇到要打第一至第六章

自膠原来公告碌落去有寫

中左獅子同布倫 唔中mdr同tac

tac 同 f1

井隻MDR返黎算

無錢課了

得布倫同f1

100抽布倫加獅子

護盾用激昂定係殺2好?

殺2

whatsapp sticker

轉自whatsapp group，好似得an版

Whatsapp無得更新

開到十隊了，開心

有無人重裝已經五星

跟本就整唔出

係咁造一堆晶片，強化好麻煩，三星四星要自己點選

懶得解啲任

opp

連純淨樣本10張都係得1個碎片

上網睇已經有人5星左
我就全部4星緊 希望冬活前5星到

我都喺得334* ,任務都懶得解

幾分鐘好快姐 等陣冬活又食哂蕉就無謂
不過夜戰任唔解 點解都覺得好麻煩

出得極度唔平衡,集中出哂BGM同2B14,講緊BGM上5星時AGS仲係3星

上下水先

5星之後會點

可以換野，但未知嚿野有咩用

舊野100LV之後有用,用黎上限突破升數值

見到都覺得伏

最大LV10

終於砌好兩隻

第4批心智升級

又要練四支120lv...

好似有M14

可能四支都IWD級呢

唔係槍既實力問題,而係要KEEP全槍滿LV...

opp dim gun

圖鑑100%大神
真心動力唔夠 無活動連升鎗動力都無咩 係8-1每2日炸哂200點狗就算

opp
又笑me...

no la,差sg
佢出兩支五星sg,都未有
隨緣

半棄game緊，得閒禁兩下

無活動 倉鼠前線

又改... 係咪想逼死人

臭

1日前

"一個戴黑超開腿坐大排檔食煙un腳既ump9"

又無新聞 連估鎗仔都做唔到

休閑前線

有圖透了

真係m14 六星戰神再臨

碎片嚴重不足

台伏開咗11圖未

聽日開

聯動?

女武神？

斯登

等睇台伏又無

迷宮

又派黃金妖 之前餵到400

鹹濕畫師

保底1隻
10%送3隻

屌你咩羽中
點撚樣打紅雷呀

紅雷唔係不嬲見到即走的對象?
除非你用拆雷隊

G36

重裝係咪100lv先有迭代

所有後勤都係4個鐘，一次過收

lest we forget

可惜所謂嘅終戰之戰只係孕育左下一場戰爭

乜女武神個合作無左

完全冇準備過兔洞既裝用槍 今次食mum mum

其實上次打咗係咪pass得

打黃金妖精嘅狗糧 我得三星

如果專武食自己可以升多啲就好，我隻黃金已經max咗

上nga見人話雲母組比sega扇
有冇人知道咩事

好似聯動搞唔成 但故仔同人物都做好左

無神嘅眼睛

專武不了 唔係圖鑑派115都得

準備執MG隊打積分

用光瞄定用紅點好

係未傾好就整左先定傾好比人賣
雲母真係好鬼多八掛

壞掉了

迷宮難到個個叫哂春

無人知 我覺得應該傾左一半就搞定
你都知雲母it狗唔多

d 活動玩鳩新手既 我最勁個隊先二萬頭戰力，但對面隻隻都成2萬8 而且計最高分冇得靠農

呢類排名戰不嬲係老手遊樂場
新手一係爆肝衝練度
一係入去轉個圈拎參與獎就算

日服update成2gb幾...無位裝..

尋日望到nga已經唔覺夠玩
仲要d怪掛羊頭賣狗肉, 又唔係好玩

對新手唔友善

一向排名都唔友善 係今次夏活叫改善左

有冇迷宮攻，心得

巴哈同NGA都有人PO,可以睇下

目標10%

不過連場都唔敢入

下星期先入 睇定d先

不愧係plus，好撚難打

同原本比差幾多

94

終於第一隻

打完
戰力嚴重不足
506k

升埋100lv

仲未入場

巴打你60萬走唔甩

非洲人唔會有

終於砌完俄羅斯方塊
無program幫手真係砌到天光

形狀同能力成日都唔夾

50塊 6格+5格1類 基本上一定砌得到
2B14最少組合, ASG最多組合

係咪要練隻tac50

我第一眼都覺得係RO

入左場俾人打返出黎 遲下再試

你都被人打返出黎?

俾隻紅雷搞亂左條補給線 放棄

死左好多人 法國好多怪唔夠打

大佬

萌新表示唔夠打

141 ching 今次步數好少 無乜機會返機場維修 打到嘔泡

好多百幾lv 大佬

你200...

me 其實好week...

U高練度屌打

是咪好多巴打打到老婆殉職?

all dead...

Me要有人死先打得死10萬強無敵

其實我都未太認真睇攻略,剩係睇過大概要有幾有RF,MG,AR隊
等多幾日有實際排名分佈先打,拎到10%內就夠...

U入去打個60萬應該都穩⋯

我金穿甲得15舊
唔太夠
金披風都係幾舊又係俾幾個用
係得金描我夠有突
至於妖精就

我16舊都叫夠分
編成29w隊 大狗隊 拆炮隊 2ar2rf3mg

寧願敗退都唔會比任何囡有生命危險

次次入完洞都要餵班囡囡食返幾打蛋糕，令次都唔例外

各服榜首，無不以離婚而成，今局兔洞未聞有因接敵而離婚者，此局之所以不昌也。有乏，請自九妹始。

Green hair

我隻九妹今次真係香咗一鑊

把風暴有無咁難出

幾多飛
不過有無咁多競爭者

上次聖造到依加每日四造

競爭者有多幾隻無咩所謂
暴風等聖核先追啦

100式改名

活動圖金章括號過句講緊送咩？定係活動圖唔洗打齊金銀銅？

個金章唔計入大數，自hign用。

點自high。。佢連顯示都無 淨係尾場個S？

係

一樣風暴出果日就造到冇資直到今日都冇

好想要AA12

又要被點讚

點解咁都係得a 明明無死過槍

戰後總HP / 戰前總HP 低過0.8(?) 就冇S
個數字唔係幾記得清楚

2B14 D 芯片好難計, 人手砌算

有無教學點打 次次打王俾佢掃到兩隻殘血

駛唔駛幫手

不存在的槍

分母

寫左個Python program嚟計

有冇得計埋priority?
想破甲個weight低D

應該都有10%

依家2%, 希望唔洗舊地重遊

決定做一次后羿

42W做分母

求其打一次36萬收手算，懶得研究

複刻無人打？ 35萬已經10%

好難打，打到二十萬算

重裝終於三隻五星

卡蟒隊點砌

卡蟒風暴clear加隻rf 我用wa

差3隻 整唔整多隻好

較準6隻

撚撚下都係無咩機會上兩隻指揮

第一隻5星都未有
之前無造妖，要每次聖造追
不過點都有多好過唔夠用

7614出左內格夫 還神

今次活動最後一日無做功課打都20%
係咪好少人打

應該係
嚇走太多人

台服聯動復刻，又有得獵兔

話就話破7-8萬戰力，打落都還可以

果時新手無拿 機會來了

今個pool是咪冇咖啡廳故事 冇紀念品

整唔切

應該本身無念住咁快出 本身有聯動頂一至兩星期

IWS

UMP

復刻聯動仲要冇兔洞即係又尻hea幾個月

開下聖肝俾人升槍都好呀 乜都無

多左幾支鎗可以撈

老玩家都有果幾把啦 又黎長草

快啲開放高難度 嚟緊冇時間

等冬活

呢隻驚啲排期真係痴線
冬夏兩個大活動一完就hea成半年
呢排仲要係除左復刻就冇新野
除左啲就執笠嘅game之外未見過係咁
望住隔離啲game個個月都好似開party咁

應該SEGA聯動搞唔成 搞亂左佢地陣腳
復刻兔洞又唔係照搬上次一次 都叫做有新野玩

但兔洞機制唔好玩，無咩特別野
我贊成因爲女武神聯動搞唔死變左長期種草
而家只希望冬活可以準時見到

突然間對槍娘呢個concept好有興趣
想問下各老手 呢隻驚呢個時候先入坑我會唔會玩得好辛苦

建議玩日服 開左幾個月 依家有聯動活動

千奇唔好玩台服

u opp 唔洗啦。。。

新槍up咁短時間，又要燒快造

點解台服無崩3聯動

所以咪勸新手唔好玩台服

煩膠夠未?

大包圍式定係狙擊式好?

大包圍太伏

狙擊啦 大包圍多左野抽一定中伏

賭咩先

我會賭左p90 k31先

一樣Smg先

個個月都開活動d資源會唔夠用
同埋雲母得0.5個programmer

450飛得3隻百式 唔中P90

哪有up，你老母
毛都唔見條

300造內搞掂

我都係得百式new

說好的up

玩左幾多飛？

130

200飛0 new
唔撚賭了

100飛得100式同傑里科

300飛得100同64

聯動都無心機打

400飛得1隻100
其他5星smg出齊

全部都係向下箭咀

本身諗住趁復刻補返鐵血兔skin
多謝新up打消我呢個念頭

咁啱既我都係諗住買返
依家唔出貨廢事課

570飛20萬資狙擊ar式/大包圍式都無新ar,
其他5*ar出晒,真係有實裝64式自？

日服10野就出左
得日服有真機率up

台伏最後無忍手玩哂500飛都係得一隻100式

30萬彈藥玩咗大約700飛，1枝K31，5枝100式……

聖核節

第一造出左64式自

打免仔B勝都會出限定槍

日版220造剩係出咗64式自，where is pkp?

pkp機槍黎 仲有唔係pickup緊新果堆咩?

日版 pkp 新槍黎，好似係。

無game玩又要死返黎了
想問下復刻難唔難全通

做左6隻MG5同1隻內蓋夫都無見過pkp

103443 台服求fd

Rf 先慘

加左

Rf方面算順利 唔追哂兩隻都還好

唔難全通

見都無見過五星，無資放棄咗。

而家主流點組隊

睇活動定，無咩主流向

終於出事啦?

今日先down返嚟玩咋 唔好呀

活動1-4點打？
冇空投妖精

慢慢行過去搵兩隊守家

慢慢行入去

之前都好似有過?

點解重裝要max Lv先整到迭代
麻撚煩

重裝要升邊隻先 定係要滿左星先諗

我升左ags先
不過d芯片用埋d 五格2類同四格

好似酚成5000本書先升滿一隻

整多張黑卡就可以換水手服

64自用唔用得過

個聖造公告 連陸服個條公式都收起埋

冇咩用既公告, 純粹同你講呢D野陸續有黎
你慢慢打真核換

有得換好過冇

換啲咩好
我應該換aa12

換cms

CMS上次冇得換
極稀有

真核緊係換散彈 向重造就不

差7個讚
404319

睇來會出P90 skin
真係唔怕比人插多次

又撚狗

回鍋升隻SOP唔夠碎

Like jor

過12點, push多次

打多幾日就有 反正心智都出得幾慢

I-W-S-!

幾時有冬活 怕練唔夠

正常農歷新年前
妖精星數同金裝最緊要

妖精最高得三星我應該等聖建定而家整妖精好

同埋邊隻優先升

最起碼升好隻嘲諷

破產

突然對聖誕skin冇晒興趣

呢堆靚好多 和服好似都未出過skin

喺xm8畫家嗰幾個望極都唔慣

畫風唔啱胃口

出過一次 閃電果次
但正月skin吸引過聖誕太多

新一年又破財

台灣特別版可能遲出 日服念緊抽唔抽好

抽兩邊咁chi sin

練下d火力ar先
ak 5同cz2000 練到出年

Green hair
Green hair~
Greeeeeen HAIR!!

入禮包

禮包

入pool

入pool

禮包

入pool

卡妹個表情

印象中佢有畫過本

入pool

大破點忍 大陸批唔批架

台服有咪得
Beta服 wfc

我有啲擔心淨係日版有 官服提都唔提下

可能得到農曆新年先有

暴動都似呀等咁耐

嘩RFB

農曆新年出正月pool就真係隨時國家暴動俾人查啦。。。

紗路b

剛回坑！

404 319
應該未加過你

我新手！

加了

大佬

失蹤人口

返嚟做返咸魚輕鬆玩

歡迎 可以加返我91321

added

推

UMP!
UMP!
僕らの勇気UMP!

仲未打ex2-4

|ω･)

1個EX都無打

唔係1至3有採購幣都費事打

第一日廢事拖到唔記得，已經打左

Ex 2-4 又要打咁多場

我1場都冇打

門倉甲中尉

日服登入圖

証明日服出先，台服咩都冇變

64嗰l2d

一年冇見大家仍然喺度

來來去去都係同一班人

但新人就無幾個

見到啲名唔識就當新人架啦

有冇人記得我

據聞係測試服既截圖，各位興唔興奮?

屌佢老味. 唔想日日打啊

MOD3完你地會升滿定係停

停

唔係可以等人carry
最後食加成撈鎗？

開關卡靠大家，要獎勵靠個人

唔知玩乜 每日打兩場

nga大佬對和服既講解 不妨睇下

糖果換背景係咪有bug? 換左無得用既？

係咪去錯地方換…

咁係邊度換,唔識

主畫面禁名先係轉背景唔係咩

係喎,THX

多唔多少前本

呢個真係靚到J出血

唔算多, 但有d都幾靚下

種草前線
真正既休閒遊戲

和服pool要出了
睇來下星期就有得抽

日服開咗多咗好多9妹同人圖

冬活仲未有消息

11號生放送

係時候出捕獲鐵血

想捉小蛇蛇好耐

所以25仔可以出返場未?

900幣得兩隻rfb

最後台伏係咪和諧版

喺 多塊布

台伏結果都係搞呢啲

好想要64式Live 2D

有skin冇槍

抽哂所有幣
中剩最想要的卡妹同RFB
新一年就羽中飛母

硬係中無本體的skin
一直放喺度封塵

好多次live2d 都要玩到保底，想死

畫集終於到貨

1500幣得asval x2 62 x2

2000傢私都唔齊
得Asval x2 卡妹x1
想抽既rfb已經唔係2D Live

我都買左

已經無人睇生放送

一路睇緊, 最想聽就係新心智升級, 結果今期冇, 要農曆新年後先加速設計

pv d新槍

指揮官有地下基地啦

少女前線是一隻休閒遊戲

變左第二隻驚咁

突然多咗咁多內容

就係想睇依種泡麵番

霸權

少前動畫係泡麵番wwww

睇唔明

佢個標誌

聯動隻驚唔熟
有冇人介紹下

冇真核?

新聯動真係驚喜
同其他手機遊戲啲聯動比較品味真係唔一樣

上steam有

新果本設定集係咪一定要淘寶先買到?

想知VA-11嗰邊加咩野多啲

陣間台版又冇

委內瑞拉呢啲國家應該唔會有問題掛…

VA11得嗰一條友整game如果咁都傾唔掂數台服可以執柒左佢

200券換多2張黑卡換8卡skin係咪好過換rfb/卡妹

後悔左就會變10黑卡

我意思係而家有200券同6黑
諗緊換rfb/卡妹skin好定係
拎200券換多2黑卡 咁可以換個8黑既skin

問下你下體對邊個skin有反應

陸服玩家棄左一段時間
最近屎忽痕dl番,想問下

而家仲有冇得反河蟹

陸唔知, 台有, 但最近正月SKIN比起日服都和諧咗, 冇得反

RFB個skin
明明畫落屁股係最合理同正常

最近玩返
練槍都係嗰幾達地方？

多咗11-5

未推11圖

我都未

唔講都唔記得有11圖

我推到6定7，好多槍要升

開到7-1係自律入面最抵
8-1n升人升裝都高效率
要核心就返0-2,或者一口氣推到10-4E/11-5
全部都未開到就唯有4-3E

一玩返就中AA-12同P90

成個腦都係ak12姐姐伸脷

嗰張圖真喺幾正

10宿 ID:545901

見人同張春田哭哭圖p埋一齊

仲未升好裝備 狗糧短缺

57死女包！

唔夠核心

農曆新年應該會有聖核

終於全重裝5*

砌圖遊戲正式開始

諗緊10-4E刷1定推到11-5刷好

過兩日聖肝
前兩日先8-1n到冇哂人力

自然會造到幾百核

16哥霸氣到

換左件mg4水手服

去左熱血都係要拖屍

去左鐵血都係要拖屍

10-4E 刷左60場核 刷左隻旋風出黎

撈唔到

聖肝改期又唔講幾時

今日冇更新新版
睇怕冬活都係至少慢人一星期

陸服冇支槍都可以送skin
台服

你哋真核換咩

週年慶呢

FP6
雖然冇P90

趁未有聖肝推定圖先

FP6/AA
不過睇左聖建幾時先

諗緊擴唔擴夠十宿好 電唔夠用

重建個cost太高

長草咁耐為乜

好耐無玩想玩番 想問下繼續玩台服定轉日服好

台好似有回鍋活動

重玩就日服啦 skin 冇和諧 但可能要搵返中文劇情睇

btw 二乃黨捕獲

岩岩裝番game 多左勁多野 變左新手咁

39 > all

妹妹是天

台服宜家和諧曬? 以前唔係有得咩反和諧既咩

最近正月skin跟陸服和諧咗 反咗都係咁 日服就冇事

玩陣台服睇下點先 好多槍唔係幾捨得轉

個異構體活動幾號開始?

應該下下星期，未更新自律

宜家升lv係咪都係打經驗關快

呢張仲準唔準

IWS 5擴了，開心

唔準 nga應該有新既

好朦添

我搵到啦 thx
好多槍都過曬氣

好彩白學仲係T1

幾時有得捉

想問新手課金係咪開哂背包同隊位先最好

個人意見 隊位最好開到8隊 4後勤 2自律 2隊求其練等又好衝關又好
宿位求其

同意，但宿舍建議開到4-5先。 背包可以慢慢，一開始兩個月都應該夠用

屌佢老母打完活動3000pt唔記得拎最後個章 好好地夠分咪自已送囉
依加望住5/6個章 妖 唔撚玩

又唔洗 3000pt個章無咩用

D章又無用既 又唔駛咁激動
鹹魚如我都唔知miss左幾多個

完美主義者 望住就唔想玩

勇士護盾暴怒 升到夏活都唔掂
btw多左出黎既狗糧妖精餵比邊隻好?

黃金妖精竟然唔係黃金型天賦

少前Pixiv插畫比賽，大獎張鐵血boss根本官方圖

另外留左隻

鐵血個畫師係臨截止前幾個鐘先交件嘅deadline fighter

支服幾時先冬季活動？ 好悶

今日更新？做咩有分ser

咩料,要我重新申請新AC既

似電腦大爆炸

巴哈D人都屌晒鬼

日服？

已經無事

台伏

水蛇春咁長既更新內容
是咪太耐冇同步支版內容搞到整炒左?

冬活箱係出aa12嘅唯一希望

出到就自選fp6

正 對A同風暴都無既我機會黎啦

這些機會

推薦公式好似有d料到
一黎就5星 雖然重複

斧王skin

困難好似真係幾困難下

斧王再臨

更新完卡住檢查更新入唔到

第二關就有高達同坦克 我d重裝未練好

改得好 唔會再彈出黎煩膠

清除緩存再更過？

入到了

呢期仲諗住pass
但係有iws

日服1700先有得玩呃9我更新

用空降刷箱同積分好爽

三星空降有冇戲唱?

有空降lv10就得

整唔到

好耐無黎，放低id招友，172513。
10電，add左之後自取。

斥侯

明明d活動槍好正
但已經冇打撈既動力
hea玩左太耐

聖肝

黎緊真核 拉下票

今次活動最幫得手係邊隻重裝?

佛系打撈

相信自己！一定會抽到

抽到就可以換p90

肝得太快 核心荒
Mod3 G36 定 Mod2 M1918/M14先好

你RF練咗幾多, 今次活動前面好需要RF打

咁樣唔知夠唔夠

好似要2隊就夠

無風暴無蟒蛇係咪差好遠

舊HGRF配置都得

新手想問下趕唔趕得切打活動 肝緊

咁多新血, 貼定NGA既新手活動攻略

我都係諗住過左簡單就算 D槍就盡力就算

我都係趁宜家加倍經肝下
D糧唔知點解用得勁快

是咪賭好多RF?
睇下POST頭既後勤計算器幫唔幫到手 始終新手主線推得唔後

無賭RF 反而賭好多AR
推到第8 諗緊繼唔繼續推埋後面 見到9-1 10-1 D資源好似唔錯
都唔算新手既 只係過左好耐玩番

可能之前D妖精用左好多 睇黎要遲下先再整

嘩 岩岩連出2隻5星AR G11同K11
係咪可以練G11

可以 雖然今次G11唔算強勢

重裝冇max lv會唔會差好遠

困難後面啲鐵血龍騎簡直噩夢級 頂配AR隊都大破硬

得70LV
今次邊隻重裝MVP?

應該儘量練火力AR?
好似射速嗰D打甲好廢

有無頂配ar組隊攻略

會mod2先
Mod3仲要升專 但Mod2直接多招技 而且技好升過裝

五星妖？ 如果轉開嘲妖會唔會好d?

應該都係ASG-30, 等多陣睇下打分先知

咁我繼續練g36 睇下呢幾日練唔練到多幾隻

係咪無禿洞?

未開放, 劇情都未寫完

幾時有蠍子MOD

下期都無，再排下隊啦

AN94 旋風
M4 P90
AR15

RFB V衝
血包 45
G11

G36 JS9
AUG CMS
AK12

未有蜜獾同唔計新槍，有無位可以執執

想問下用滿lv打手刷0-2好d
定係未滿lv刷4-3e好d
滿lv果隻打手無經+曬埋個mvp搞到好似好唔抵咁

16哥0-2拖屍

有用緊 未滿lv雙打手要2場修1次 唔知抵唔抵

16哥有冇80lv 有冇金甲金骨

15彈mg 拖81n
裝備狗糧永遠都唔會夠

聖肝都無心機升 咸得濟

有 不過金骨未+10

求加好朋友 ID: 197242

咁樣夠唔夠用

加左
順便都求加好友 ID:78140

岩岩發現好多野要練 完全唔夠核心

玩少前就係等佢......雲衛兵續費！

我好興奮啊

招fd子 91321

我好似未放低ID
404 319

岩岩出左AN-94 太多槍要練

yes

103443 十宿

315676
加左上面巴打

順便想問下活動幾時開
聽聞RF隊好用? 得白學同m14
諗緊肝唔肝多2隻
然後手槍又唔夠用

冬活陸服係接聖肝開嘅 雖然未有消息
但係如果台服跟既話就係2月1開
Iws 卡妹 svd 都可用 唔知你有冇

聖肝加自律月卡加8-1N+10-4E
資源錄得負增長
聖肝前29xxxx 而家26000

3隻都無乜點練過

無乜資源係咪唔好買自律月卡?
儲緊鑽開第7隊

156485 十宿

如果已經有一隊RF
而AR未MOD2到M4同AR15嘅 94最優先練

好 練緊好多槍上黎 剩番2日唔知趕唔趕得切

其實係咪練到90lv就可以停 感覺上再上100lv分別唔太大

過困難活動主力升盡會舒服啲
兔洞今次機制未知
可能平均戰力多分隊好
可能靠兩三隊精英無雙
暫時睇地圖似後者多

記得練卡妹

換咗AA-12，開心

陸服?

2月1號開戰了！！！

唔搏下物資箱先？

肝埋呢2日先

2月2日-2月3日【普通人形製造機率提升】活動
在活動期間內，普通人形製造中，四星及五星人形出現的機率將獲得提升！
2月4日-2月5日【普通裝備製造機率提升】活動
在活動期間內，普通裝備製造中，四星及五星裝備出現的機率將獲得提升！
2月6日-2月7日【重型人形製造機率提升】活動
在活動期間內，重型人形製造中，霰彈類別的四星及五星人形出現機率提升！
2月8日-2月9日【重型裝備製造機率提升】活動
在活動期間內，重型裝備製造中，戰術妖精出現的機率將獲得提升！
2月10日-2月17日【後勤大成功機率提升】

無乜資源 係咪整妖精好D

看來我只能吃屎了
想追200飛smg同100飛低消妖

夠唔夠整

唔夠

咁快開EVENT

同B服差一個星期, 算係咁

個post 4個月前核心祭果陣開
而家又到第二個核心祭都未爆post

又到聖賭既季節

咁快手推爆佢啦

次次登入圖都咁歡樂

開晒10隊10宿自啦

what lun the fuck

D電整書定升設備好
宜家平均4lv 已經好難升

應該升左資料桌,伺服器同埋辦公桌先,至少我係咁

好 完左聖肝儲下電池先

話說打左200幾場0-2 隻16終於100lv
準備練多隻散彈/smg做坦先

痴撚線

水鳥龜另一傑作

原來改造要咁多核心

起定身等冬活

冇資推

唔夠槍用

劍走偏鋒

新活動都未爆到post

重有十分鐘

係咪要好似陸服咁延完再延

有無補償

有冇打咩次序好D

係咪過普通都ok

好
過一過有10粒核心 好正

d支線係咪唔理著

d箱點拎

少前D劇情真係幾好睇

戰役勝利, 刷
有啲關好易刷：幻影3, 困難邊境2(空降), 都可以單狗糧無戰鬥通關